不如全球登報多謝為香港出聲既國家

外國巴絲可以幫下手

借個位 會員標籤功能

時機好似太早

你有事識登報搵人求救﹐人地幫左你你唔係唔多謝返人呀?

都無話而家即刻要既...

要啦

留返資源俾被捕手足好過